你現在處於水行俠台

今次好多討論

資深打手

講真張gif幾型
但係睇住dc9吹奏歷史最佳真係咩好感都無晒

fans讚下無所謂但開咁多post都唔認依下好笑

avengers 上時開好撚多post你唔屌

你講邊個先，邊個係咁開post讚marvel又話先自己唔係撐marvel先

同埋我都無屌，只係覺得係咁開post讚dc但又唔認自己己撐dc覺得好笑姐

7孔流血還7孔流血
死還死
唔比人真心like套水行俠 架

我無唔俾

依稀記得有mfans講話
係到講avengers 4個 tralier都會多9過水痕俠架麻

所以？

so？
你咪搵返個avengers 4 tralier出來推返起
然後同mfans狂吹吹慶佢，抗衡返套水痕俠囉
連登mfans打擊dc狗水痕俠由你做起

無咩興趣做

咁我真係未見過「avengers 上時開好撚多post」係同一個人不斷開喎

同老人K咁撚認真
屌撚完佢老母去第2個post笑鳩DC 狗算啦

avengers 4條tralier有幾震憾

好睇咪有人講